เริ่มจากสัปดาห์แรก วันที่ 10 กันยายน - 22 กันยายน
    มีการสร้าง Scene ในแต่ละหน้า มีการเชื่อมกันของกัน และสร้าง Maven Framework ใน project
    
สัปดาห์ที่สอง วันที่ 23 กันยายน - 30 กันยายน
    มีการใช้การสืบทอด (Inheritance) ในการสร้าง mailbox ซึ่งมี Letter,Document,Parcel เป็น subclass
    
สัปดาห์ที่สาม วันที่ 1 ตุลาคม - 7 ตุลาคม
    สร้างไฟล์ CSV และ มีการนำจดหมาย เอกสาร พัสดุเข้าไปใน CSV ได้ และ นำข้อมูลจดหมายต่างๆ นำมาแสดงในตารางได้ ทั้งในหน้า Staff และ Guest ได้
    และมีการสร้างหน้า Scene เพิ่ม
    
สัปดาห์ที่สี่ วันที่ 8 ตุลาคม - 21 ตุลาคม
    มีการนำรหัสของ admin staff guest เข้าไปใน CSV ได้ และนำมาตรวจสอบในหน้า login ได้ว่ารหัสถูกต้องหรือไม่
    และมีการให้ admin สร้าง staff ได้ และดูว่า staff คนใดเข้าเวลาใด
    มีการการให้ staff บอกเวลาเมื่อ เพิ่ม จดหมายต่างๆ ในตาราง
              - สามารถสร้างห้อง และเพิ่มเจ้าของห้องได้ และสร้างรหัสให้ guest 
              - สามารถหาห้องได้ว่ามีห้องใดมีคนอยู่แล้ว
              - สามารถหาจดหมายได้ว่าห้องนั้นมีจดหมายหรือไม่
              - สามารถลบจดหมายทิ้ง
สัปดาห์ที่ห้า วันที่ 22 ตุลาคม - 1 พฤศจิกายน
    สร้าง receive.csv เพื่อเก็บจดหมายที่รับไปโดยผู้พัก และทำตารางเพิ่มเติม มีเขีบนคำแนะนำเพิ่มเติม เขียน pdf การใช้งานของโปรแกรม
    มีก่ีแก้ไขชื่อต่างๆ มีการตกแต่งเพิ่มเติม โดยใช้ css 
วิธีการติดตั้งโปรแกรม  : double click ที่ JAR FILR  ชื่อ 6210401309.jar หรือ เปิด Terminal(Mac) เข้าไปที่ Directory ที่เป็นของไฟล์
แล้วใช้ พิม java-jar6210401309-jar.jar
->controller เก็บคลาสควบคุมการทำงานของ fxml ที่เชื่อมกับ GUI
->model เก็บคลาสการจัดการ,คำนวณของโปรแกรม
->service เก็บคลาสการจัดการข้อมูลของโปรแกรม
->resources เก็บการแสดงผลสำผู้ใช้งาน และมีรูปภาพ

ไฟล์ data มีไฟล์ CSV loginadmin -> เก็บข้อมูลของadmin
                  loginstaff -> เก็บข้อมูลของของstaff
                  loginguest -> เก็บข้อมูลของของguest
                  mailbox    -> เก็บข้อมูลจดหมาย เอกสาร พัสดุทั้งหมด
                  room       -> เก็บที่อยู่ห้อง และเก็บชื่อ รหัส ของguest
                  receive    -> เก็บข้อมูลจดหมาย เอกสาร พัสดุ ที่รับโดยผู้พักอาศัยไปแล้ว

การเริ่มต้นเข้ารหัสของ Admin username : admin
                        password : 1234
การใช้งานเบื่องต้น เมื่อเริ่มจะมีปุ่มให้กด 5 ปุ่ม คือ 1.producer คือเกี่ยวกับผู้จัดทำ
                                       2. Admin คือ สามารถสร้างStaff และดูการเข้าระบบของstaff ได้
                                       3. Staff คือ เจ้าหน้าที่ส่วนกลางสามารถจัดการกับข้อมูลห้อง ผู้เข้าพัก และจัดการกับจดหมายต่างๆ
                                       4.Guest คือ ผู้เข้าพัก สามารถดูจดหมายที่รับมาแล้วและอยู่กับเจ้าหน้าที่ส่วนกลางได้
                                       5.advice คือเกี่ยวกับคำแยะยำเบื่องต้น
 

                       
                        
                                            
                  
